你而加幾歲/人工/行頭，盡量吹水大會

任你吹

30歲 13k 保安

Lm等睇兒子

38歲 16k 文員

Fg 50k
Now: 80k
職業：兒子

22 16.5k 垃圾it project coordinator

45歲 15歲讀完中三就做隱青 等老竇老母養
佢哋月入加埋啱啱好二萬

25歲 20k 工程

65歲
清潔
37.5/hr